我今日去咗Gordon Ramsay間Maze Grill

是咁的,聽人講話唔係幾好食,所以想試下
個舖面都幾靚

跟住個侍應問我塊扒要幾成熟
.
.
.
.
我答佢
it's raw,it's fucking raw

好笑

幾歲呀仲玩啲咁嘅嘢

好撚好笑呀屌你老味

樓主竟然容許自己既處子post咁低質...

白鳩痴